林鄭唔戴罩出席記者會，我驚佢會出事

陣間有啲唔太舒服既人去左林鄭個記者招待室襯佢未入場既時候對佢支咪咳幾下就唔係幾好啦

全面進場

自推

希望冇人會咁做

我驚佢唔死

點解仲未入醫院慰問病人
定係閘機情況嚴重過佢哋？